[激凸]中大知行有咩好？全棟宿舍都係佬！

我地知行有咩好？
全棟宿舍都係佬！
知行仔仔大碌撚 好想同佢地撞棍

見到佢咁挑逗 都知個福利好好 engine仔仔有福啦

繼港大sky lee後又一gay hall

資源有限 無女溝咪食仔

大大碌

屌
突雀

我以為連登仔淨係會擺女上連登
連一個肥毒同類都擺上連登

又真係喎

快啲過去316同佢格劍啦

利申 知行畜生

屌你老尾咪貼啲中大賤種狗出黎啦

知行走火警

屌你辣殺知行仔

畜生x2
究竟點解會有咁既post出現

G痕仔出現啦

正

你係咪畜生會d人嚟

咁撚柒就收皮啦

大岩石

王心凌巴有新玩具喇

巨龍還未軟

屌你住知行有咩唔好

帶女一齊訓冇難度 全中大最鬆

係今年加左個拍卡機好似嚴左

G痕唔洗搵女既

有無hall鴨